尖咀警署團火

我唔知團火係警察自己整出黎屈人
定係後生仔點著佢...
但認真講唔好玩火..
消防一直都好保護大家..
可唔可以乖乖地唔好搞消防?

但我絕不割蓆！！！

呀sir 燒到你？

衝警署班人有問題

都冇話過要割蓆
黑警自燒老屈另計
只不過真係由我地做火系魔法師既話
就愈難令人認同 "不追究示威者" 呢個訴求..

test